【新白宮代言人】鍾國斌表示美國議員無意干預香港問題

美國國會將審議《香港人權與民主法案》，自由黨黨魁鍾國斌在本台節目《大鳴大放》中，引述部分當地國會議員指，並不希望處理香港問題，擔心若美方介入只會惡化局勢。

鍾國斌又認為即使法案獲通過，對商界不會有太大影響。

對於政府月初宣布撤回修例，鍾國斌認為已是太遲，但總比堅持不撤回好，他相信如短期內可平息動盪，香港經濟可於短期內反彈。

大鳴大放

無影響，咁人地通唔通過關你咩事

直接問下Mr. Solomon Yue

信佢9up?

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唱淡

爭取時間搬錢走??

Who da fuck are you?

用mr就唔洗加名

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

佢冇講錯
但睇睇Solomon Yue點講

條act都係美國內政之嘛 邊有干預香港

咪就係

改咗名咩
美國賓？

想做下位葉劉